個個都C朗 又唔讚下哥斯達

我覺得哥斯達入個2球仲靚仲顯出身價囉

幫隊友執完屎都要和波

DC9靠隊友 唔計

第一球係有功架嘅，雖然唔知比比做咩比人打中頸但係頭痛

咁早換走佢前面好似冇人牽制葡萄牙

丙朗湊住十個小朋友

呀丙朗咪得球罰球靚 個個讚到天上有地下無

本能反應 第一時間噤頭

提子就係等你換走佢
單箭頭真係跑好多 消耗大

有下first touch比17號靚到飛起wor，仲要所有野都係自己博返黎

無球証第一球點會計
var得啖笑

何wayne點睇

樣衰係咁架啦

第一下點解冇foul

搵Aspas換走佢算係轉捩點
佢就算冇氣都可以嚇到下葡萄牙對中堅
Aspas入到黎完全冇牽制力

情願佢換阿辛斯奧

條沙皮第一球打鳩人先 讚？讚乜撚

DC狗特破足球埋論

第一球輸比比
想插水又唔成功 累埋成隊

Top5中峰一定有佢份，埋門一腳好，有身形有技術，睇下尋晚so9

垃圾系統
就算睇到foul最後都係球證話事

垃圾VAR

俾著莫拉達處理第一球
同比比爭頂嗰下已經輸左啦